夠膽all back頭嘅係咪多數有錢私樓妹？

識幾個有錢女，有個住麥當勞道，呢幾個有錢女都有個特徵，就係好多時會紥all back 頭露個額頭出嚟
一望個額頭面型，我已經估到9成係有錢女
公屋妹又整pat陰又73分界遮面，都係柒味濃0氣質

純文字討論

真心認同
啲老泥妹有浸味

咁其他女住邊 你唔講點知有咩關係

都話有錢女 最窮個個都係住寶翠園

夠膽光頭/skin head多數有錢私樓仔？

我入咗黎兩次都係冇圖, 樓主你搞搞佢好冇呀

仔就難講 大把住半山都係着Uniqlo 要睇整體感覺

屠刀武將你不如仆街死啦

去西半山行一轉先啦 真人靚過上鏡呀ching

又空氣留海又整色整水，有錢女一嘢all back直接KO公屋妹

前女係有錢女
依家條女係MK妹
屌兩樣野黎

左右手分開住

唔明

冇圖點討論

冇圖但我明明地
係咪通常all back扎起，衣著比較簡單hoodies+leggings咁?

冇圖冇真相

Sor 睇咗私鐘妹

住麥當勞

其實係靚女定係柒女人既分別

我入到黎...

佢地要不要男寵?! 介紹我識。身高177cm 70kg gymnastic habbit. 識羅報紙拖鞋

樓主係咪講緊陳淑莊10幾年前選山頂區議員果種LOOK, 如果係既話我同意佢既講法. 果種頭屋村一直都興唔起